[孤獨的美食家]深夜總是肚餓

永遠肚餓在深夜,天寒地凍落街食野戒老麥

咖哩雞扒飯&奶油多,兒童央

where